掉雞蛋係咪好好玩？

發夢係現場聽到有人講掉雞蛋好好玩，第一時間就覺得好反感，我討厭既係呢種心態，抱著「好好玩」呢種態度去警總前面，講既人仲要冇full gear，冇包保鮮紙，每個係前排既義士都嚴陣以待，用人生作賭注走在最前，你就掉下雞蛋，拍下馬屁吊兒郎當咁走番去後面。

我想講既係，唔好再覺得呢場係遊戲，呢場係一場仗，一場戰爭，唔容許你班咁兒戲既人上場，到真係衝突既時候，你只會變成一個負累。

歷史上軍心散渙既下場大家都好清楚，我咁講唔係想分化，唔係唔俾你講笑，唔比你地掉雞蛋，只係想講抱住玩樂心態既人負起你既責任，唔好拖累前排既義士，雞蛋唔係你既玩具，義士更加唔係你地既condom。

黑警好驚比人掟？

你問下畫家

後面有人丟蛋
同前面full gear 嚴陣以待
冇關係

低質分化post

坦同遠程裝備唔同好合理

因為香港的民意係唔會批准你掟磚

又係佢地話飯盒難食，幫佢地加蛋之嘛
佢地又鎖閘點俾佢，熱心市民咪拋上去俾佢地囉
好心著雷砍

我講既係唔應該抱著玩既心態 而唔係話唔應該掉蛋

掟瑞典臭魚罐頭

樓主都係唔想演變做另一場嘉年華姐

咪撚分化啦屌你

唔出嚟又話人唔出嚟
出嚟又話人唔夠認真

其實你係咪縮咗返你老母個閪度唔敢掟喳？

佢傻架喎

我反而覺得佢幾清醒
佢有白卡，佢為我地做左好多我地潔癖唔做既嘢
佢都係為香港好
唔係既話佢係對面都幾難搞

唔好扭曲我意思
只係想講仍然有人當抗爭係嘉年華
包警總唔同包立會 程度上唔同
仲用呢種心態去對待 點解唔屌得？

有班連登仔對啲敏感字都好驚
篤灰 分化 兄弟爬山 各自努力
但真係有眼睇 遊行訴求亂咁黎 真係似嘉年華
講就講遍地開花 又主力圍警總 最on9有人又話衝
勸啲人唔好衝又話分化 前面班義士就去送死